［警世］樂翠選區3號蔣靖雯有嘢想同大家講

再攻擊都無用，再誣蔑抹黑都唔會成真！
人云亦云嘅社會到底仲有無人睇到黑白？
係邊班人把抗爭者當係用完即棄嘅物品再叫你不分化不割蓆？係邊啲人不斷出賣抗爭者？

各位選民，認清事實，無謂對我再作無根據嘅指控，一個話我鎅票，十個一百個跟住講，只係一種打壓民主嘅野蠻行為，我能夠有樂翠區嘅街坊簽署足夠提名，選舉主任通告我成功參選，我就有權行使我的被選舉權，亦有權爭取我的支持者！

希望大家認清，趁我們還可以選舉或被選舉的時候，不要與建制為伍，打壓或抹黑候選人，手段不要與建制的一樣！

#樂翠選區
#3號蔣靖雯
#追究警暴只投3號

問何妖啦
Bye

所以話泛民打手同d蠢黃絲正仆街

你分化！你熱狗！

何妖安插，講哂!!

好！我就扑你！

想入佢個系
投完係咪有得食

好似人妻黎？

垃圾

特登叫班黑社會爛仔扮手足幫佢拉票

何狗